有冇人試過搭巴士訓到蹤下蹤下一野訓左落阿嬸對波度?

屌 好撚尷尬

你現在聚腳於創意台

直頭係一野撞落去

啊嬸你都非禮?

坐倒頭車訓 一剎車飛左去對面個學生妹到
尷尬到之後全程扮訓 怕有眼神接觸

意外 亦有講sorry對方亦接受
但好尷尬